其實弱智既人會唔會知自己弱智？？

你都唔覺自己弱智啦

要問你自己..

你知唔知

55

黑警唔覺得自己係黑警

你知唔知自己係弱智？

係

唔會，更加唔會認自己係弱智

睇新聞見到林鄭同班官就知啦

新口號：和勇相連 永不割蓆！

各位巴打絲打幫幫手討論下要唔要新口號

羅哥又秒樓主

25狗

羅哥

問藍屍就知

米系

問肉清

你是哪位牙蛇分身

碎油佬

咁你要問我

樓主白卡FCed

我知自己唔係
知樓豬係

知 我表弟講 利申 佢弱智

羅蛇

差啲冇睇樓主個名然後認真答左

你好聰明喎

真 你小心啲

收爺喇 你嗰日癲到俾人㩒住

你表弟推唔推得郁你

推唔郁 換左架輪椅

呢架有冇lock

有 電子野好勁

你輪椅未解lock姐

知就唔使開post問啦

你食屎啦

小學未有人推得郁你

唔關架輪椅事

你輪椅未解lock ，扮咩

點解咁肯定

唔會,你睇下班警犬就係好例子

樓豬唔知

有啲人會FEEL到自己蠢
但有啲人只會覺得其他人唔明佢

你條女點

佢知
所以佢認

羅哥不嬲勁

態清呢招絕

佢D幽默感真係波台top3

boa三個ac長期坐穩top3

我認真答你呢個問題
唔該唔好再推啲膠post

我地口口聲聲既弱智
有分輕度 中度 重度
其實各個階段既弱智都係知道自己「有問題」

其中有一次有一個答我
唔好意思 老師話我智力有小小問題 唔同普通人
煩到你唔好意思

所以其實係知道自己弱智
問題已解決 推番有用post

推畀多d人知

我要聽朝見到呢個po上熱門

係嘅夢蛇

推 1/10

仲未上熱門係咪想輸！？

場運動已完

真係弱智既人會知，因為佢身邊D人會話佢知，而弱智既人好容易信身邊既人
但有研究做過，智力低既人比較難發現自己智力低
因為要分到智力高定低要有一定既智力

推上國際

你真白卡

連登仔又輸一場

2/10

我無弱智

你智障

弱智同智障有咩分別

無

波台無人係弱智

除咗樓主

米25

得一個負皮

咪𨶙屈 我精神病

我無醉呀屌你老母
仆街都唔知你地果晚對小妹做左乜

你睇下班狗同藍絲就知唔會啦

屌你老味仲未上到熱門

呢個核彈竟然無人推

發現到最大既春袋

外國有個教授同我講呢粒核彈先係真正嘅春袋，我要聽朝見到呢個post上熱門

全部人同我入嚟

場運動已到輸左

dllm

問下黑警

外國教授話我唔係弱智呢粒核彈竟然冇人提？？？

因為fake news

碎兄

已fc係fake news 唔好再推

呢個係強AI同弱AI嘅問題

好想推
秒殺

睇到你個問題我就得出左個結論

米推

知就唔係弱智啦

其實弱智既人會唔會知自己弱智？？

抄po可恥

再嘈叫港父撚爆你

其實樓上知唔知佢係智障？

知
利申：認識一個輕度弱智既人（認真）

碎右

我又撚爆件智障